有個Agent打黎叫我in Manulife Business Development officer...

是咁的 Linkedin有個agent打黎叫我in Manulife既Business development officer, 話係觀塘鴻圖道 in, 但上網搵過好似係一間叫同人Peoples ge公司條友聲稱唔使Sell保險 有無伏

Job title 咁虛無飄渺，巴打小心啲好

叫佢比jd

No

鴻圖道太荒謬

唔洗sell保險 但要recruit

咪即係 agent, 乜名同邊個 office 都多鳩餘！

我絲
好似話係宏利金融大廈3樓...唔知同Manulife有無關係？但個agent又答唔到我實質係做乜
睇返個Job description 話

Business Planning to develop and execute strategies in order to increase sales and profits. To identify profitable business opportunities, secure sound business deals, and lead business development associates.

Assist Team Manager to formula business plan to develop agency force’s competencies and to drive their activity and productivity

Implement and promote agency/ company initiatives through collaboration with various departments and agency force to achieve business target

Support agency/ company events from planning to execution

Prepare and conduct presentation to communicate company information to agency force

Monitor agency production progress and follow-up with managers

Produce regular reports on agency contest and performance for agency and management review

好似伏伏地

歌黎

上面post左 巴打幫手睇睇

Business development 唔洗跑數？
就等如in 廚師唔洗煮野食

唔洗sale 保險， 但要sale MPF😂

跑數狗無誤

bd 咪即係做cold call 或者sell 保險

係就係由頭到尾都冇講過係SELL 保險
如果係獵頭公司搵你，你諗真D自己資歷如果俾人獵，會唔會都係SELL保險D 唔洗學歷既POST

3.樓 真係宏利既office
不過佢似做MPF多d

sell保險囉

睇卡片email就知
就係agency 就係back office
你好抗拒做aa咪reject佢

Sorry 唔好意思

睇完description 都覺伏
不過絲打如果想有D interview 經驗, 去幫到將來見其他工的話,但試無妨

普通Bachelor degree...佢話唔使sell保險 但要處理現有客人既portfolio 俾investment advice/ 幫agent做follow up works 有機會要見客 同埋要考IIQE

唔駛諗咁多，咩title上到去都係叫你上去做agent

肯定係保險狗 問埋佢人工點計

我答你 請你返黎請人

個JD連字都寫錯
伏味濃

Hi are you Mandy Lau? hahahahahahaha